"撚狗咁撚" 英文點講?

duck a dog like duck

dick dog yo dick

I dick the dog by dick

you have why play me

Dick dick dog duck dick dog 食屎牛肉乾

I duck the dick by pennis

Treat you like a dog

Hand Hand

L u as dog

play dog dick sweetly

Come come

Play9me

Xx is/are dog

Toy with

"She is playing him like a fiddle"

LGGL

Fucking him over like he’s her puppet